第一次J成龍 有圖

$1288??佢比我??

1288

12.8 都覺得蝕，128 不了。

正皮冇伏

1.28

$1288

屌

正評冇伏

負皮畀成龍